唔排除有鬼故意燒錯其他村

請各位冷靜 我絕對唔支持燒村
火勢係難以控制 你到時你害埋消防員

如果火勢太大消防員通常唔救